有邊位歷史作曲家睇完咸片都唔扯？

係巴哈。
因為巴哈冇凸 （巴哈姆特）

哈哈

2/10 冇笑, 2分合理分

我淨係知莫札特扯咗,因為莫札(凸)

我知邊個會哈你波凸, 就係哈你

咁舒伯凸都係

有冇咁多負評

Lady Gaga
因為女人嚟

9/10

1/10
1分比創意

0/10

你唔好話倉鼠有扯？

因為哈姆雷特

巴哈屌女屌到腳仔軟 平時睇咸片梗係扯唔起